【高秀蘭真係炒車】大家已經陷入陰謀論出唔返嚟

我知我話炒車又有人會提出新陰謀論，有人會話我係鬼...
不過見大家浪費時間係啲陰謀論同流言，我真係好無奈..
就算提供反駁證據，大家都係決定唔質疑陰謀論 / 開闢一套新陰謀論...

我明證據可以係唔可靠，但相對地，大家嘅證據又何嘗唔係牽強?
好多人好似著哂魔做神探，根本叫唔醒.....

講返高秀蘭單案，連登已經開咗N個POST。

大家目前係有2個陰謀論：
1. 高秀蘭女士是831片段紅衣女士 被警察殺害
2. 因為身型特徵唔同，又有人話紅衣女士被警察殺害扮成高秀蘭女士

證據：
1. 831片段有一名紅衣女士 衣服相似
2. 有通靈大師見到中年紅衣女鬼
(呢度大家可以暫停諗諗先。)

以下是反駁證據：
(明明好早有人POST咗，冇人理)

1. 高秀蘭唔係黃絲，有親友透露係自殺

2. 高秀蘭件衫唔係831女士件衫

屍體圖係蘋果，另一張圖係高秀蘭親友提供
(有人點都都唔信，係都要迫我edit屍體圖)

件衫圖案完全一致，你要再質疑我都冇辦法

3. 831紅衫女士最平安離開左底層月台

3:20 紅衫女士一手黑白條紋袋 一手紅色環保袋 (件衫一致)

只係基於2同3，兩個陰謀論已經不成立。

一句到尾， 大家自己決定信唔信啦。
某啲人，如果你質疑我，點解你又唔會質疑陰謀論呢?
我覺得大家要諗諗。沉陷一大堆冇得fc嘅陰謀論，同藍絲有咩分別？
咁樣嘅討論可以去到咩結果？

POST多次我嘅REPLY:

我贊成討論 但討論唔=無限FF
拎住好薄弱嘅根據去寫一啲陰謀論
係冇所謂專業人士會理你 連記者都唔會
反而好多媒體人專業都講過要fc 唔好傳流言
831係因為事件性質，有傷重直播片，同人數呢一個重大疑點
但近排啲自殺新聞，其實大家拎住嘅嘢係好少
我贊成可以討論 但唔係單單有啲疑點都要導向陰謀論
個個神探拎一篇新聞就上身 反而會令人少咗去關注831 更加會削弱可信性
請唔好咁快傳出去，請善用不推文回覆。

幫推

呢一刻，即使有哂反駁證據，
大家依然係繼續去推POST，增加陰謀論/恐懼

問題之後會麻木 會冇人信你

又要我自己推
另外嗰個打2行字就長期置頂

推

但係點解個屍體會枯乾僅剩骨頭...... 以科學角度睇喺咩情況下個屍體先會枯到咁

標題有咁誇張得咁誇張
內容有幾恐怖得咁恐怖

先可以上熱門

10日乾屍
仲可以戴住眼鏡
家人搵唔到遺書
已經夠怪

浮屍十多日

俾自己玩撚死
係同溫層不斷forward...

浮屍嚟....

狼來了啊手足

你試下戴眼鏡去大浪灣浮一陣

水入面點10日變乾屍

卡住被水沖十日

今早(16日)8時07分，有釣魚人士於將軍澳唐賢街23號海旁，釣魚期間發現對開海面有一具懷疑人形物體漂浮，於是報警求助，水警及消防輪接報到場，消防在近岸邊石隙撈獲一具女性屍體。警方展開調查後，證實事主為57歲女子高秀蘭，她於本月(6日)上午離開將軍澳銀澳路住所後便告失蹤，其家人於同日向警方報案。警方於事主住所內檢獲遺書，初步調查相信事件無可疑，事主死因有待驗屍後確定。據悉，高有情緒病紀錄。

眼鏡係撿獲

眼鏡係撿獲...

其實唔關黃唔黃絲事 你果陣無啦啦俾人打完 燥燥地屌兩句 d狗果陣又痴痴地 打死都唔撚奇

冇遮擋嘅遺體，有蟲/鳥之類食咗?

係咪依個PO
順便可以起吓果個樓主底
痴撚線啲PO勁冇營養 全部鳩估鳩噏間唔中有啲柒到核爆嘅戰術建議

警員經檢驗後證實屍體為女性，並撿獲她的一副眼鏡。

我好無奈

由鳩佢地啦，佢地除左係度扮神探刷參與感，冇野做架喇

其實係因為太有可疑
首先失蹤未夠48小時警犬已經開file搵緊人
而條屍頭部化骨 身亦冇腫 唔似一般浸死
仲有遺書屋企人一直唔見 直止警犬出現先搵到

推 但冇計 大家都覺得政府唔再可信

Push

琴日我已經話連登開始癡線
跟本啲證據夾硬黎

警員經檢驗後證實屍體為女性，並撿獲她的一副眼鏡。

究竟大家係咪連新聞都冇睇
卡係岸邊石隙被浪沖足10日 + 撿獲眼鏡...

點解釋秒速查到係高女士?

條屍爛到咁
法證要搜證Dna無咁快

岩啊 831 係無差別打市民

根本就毫無理據咁搵 分散晒啲注意力

😌😌

推呀屌

我又唔係黑警點知
不過6/9失蹤人口 而且失蹤衣物係一致
其實唔難查 個人意見

Push 中共開始放大量流料想洗走當中嘅事實
連登仔請保持頭腦清醒

個個偵探上身，又唔推行動po

6/9 報失蹤人口 當時有POSTER 失蹤衣物係一致

嗰陣上網已經有得睇失蹤人士資料

首先件衫已經一樣

幫推 可能係共狗要我地out focus

push

又水沖又有眼鏡好矛盾
佢唔小心跌落去kik住出唔返嚟？
從新聞文筆嚟睇唔係失去皮肉而係枯乾
我個人覺得未必係同831相中同一個人但依件事本身就有令人覺得唔合理嘅地方

條屍件衫同831個段片紅衣女士係一樣
但同高女士身上件衫唔一樣

似死個個實際係831個位紅衣女士
高小姐仍然失蹤

呢幾日勁撚多陰謀論
都唔知係咪有五毛想帶風向

係佢中學同學教會嘅朋友
要取得屋企人同意先可以講

我都覺得要繼續冷靜地搵證據 大家加油，唔好講乜就信，獨立思考

咁你都解釋唔到條錄音係有問題

係你中學同學教會 D 朋友？
哦，朋友個朋友喇即係…簡稱你朋友
但唔通你朋友就知佢係點出事

WTF 你調轉呀
高女士 = 條屍件衫

推呀！！

唔知大家有無睇過一部戲叫<意外>?
報導上嘅意外係米真係意外？
死因無可疑係米真係無可疑?
報導輕描淡寫左，如果意外唔係意外，死因唔係無可疑，咁邊個還死者公道？

推呀推

而且失蹤同死者未必係同一人，只你警方話係

不過睇到真係訓唔着

已經有人連POST都唔撚睇
好無奈

高秀蘭件衫係條屍件衫
831紅衫女士最平安離開左底層月台

佢地就係要屈，你同佢地講理性？
咁咪姐係破壞佢地大計

其實大家都係想搵真相，不過而家連登有好多post都好唔科學
見到幾張圖就信晒，唔理真假都推咗先

高秀蘭件衫係條屍件衫
831紅衫女士最平安離開左底層月台

我就係覺得呢張相件衫同條屍件衫唔同
係似
但對返細節好大分別

咪on9

【新．白宮聯署】- 請美國協助揭露新屋嶺真相

新屋嶺是集中營，已經無須再爭議，亦無須再Fact check，你更加唔會有機會fact check到。其中一個我哋可以仰賴嘅，係美國嘅情報。請大家幫幫手：

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳畀人

我哋需要美國嘅協助去揭開新屋嶺嘅真相！

大佬 第1個POST 我要LOOP幾多次
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

岳義士朋友前後炒左3/4次
我炒左一次已經醒晒

理性好重要

完全唔知糾纏係一啲冇實質證據嘅野做乜

隻狗咁明顯...
而且831紅衫女士最平安離開左底層月台

推,

就算唔係紅衫女士都可以係其他死者㗎嘛，講真你都porve唔到無死人㗎

推一推

冇計，警察已經冇誠信可言。市民唔信警察講既野，陰謀論自然多

係 但係都要保持理性

唔好太過沉迷於陰謀論

屈？過到關就係，過唔到就好似popo話831冇死人一樣，真相浮面嘅時候戇鳩嘅永遠都係自己

我就係睇極都睇唔明呢個位係邊一個位

同831個紅衫啊姐件衫仲似
無論色水同紋理

咁你同無腦藍絲有咩分別

起溫亂既海水入面會加速腐化
屍體會發漲好無
腐到一定程度手腳會脫離

班狗可能就係想我地自製fake news令大家唔再信我地啊

隻狗呀
831紅衫女士最平安離開左底層月台
3:20 紅衫女士一手黑白條紋袋 一手紅色環保袋 (件衫一致)

其實我覺得相入面果位係幾似高女士

但又咁撚多連登仔和應 on99

屈唔到之餘轉個頭送子彈比對家

應該有一張圖左右調轉左，調轉返就搵到

up

真係完全睇唔到...

希望大家明白誠信建立得來不易。

其實已經好多巴打講過唔排除有人死，要徹查，一講要fc就畀人屌。
但證據未夠時，就下下神探上身再甚者仲要信乜撚通靈，
唔係屈唔屈嘅問題，如果有一日發現係假，下次有事邊個信你地，唔好搞到自己同藍屍一樣。

手足太心急搵核彈
但係大家比返多啲集中力係未來行動度呀
求下你地

1000%

睇到打曬冷震 我都好希望係炒車

自己睇啦 所有細節一模一樣

見到神婆/陰陽眼post，根本冇證據，都可以狂推....

連頭頂毛都MATCH

多謝你
黨鐵交岀CCTV 其實係唯一方法
好多人都心急 無助
不斷搵地去鑽去刮
有句話同大家講 亦係同自已講
要冷靜 無論點嬲點激氣都要冷靜處理
咁先得到最好效果

edit屍體圖 圖呢

仲有人話唔MATCH
我想放棄....大家真係想做藍絲?

總之831 100%有死人

冇錯
係佢件衫嚟，你掉返轉是但一張，再做對比，完全同一件衫嚟

樓主呢？

我要cap + edit 對比圖

造得謠多，831（可能）被消失的人就永遠唔會搵得返，因為根本冇人再信我哋。

推

仲有你班仆街咪再陰陽眼，唔好咁on9好嗎

THEN FOCUS ON 831

各位連登神探,請幫手分下睇下似唔似

圖1係831女士
圖2圖3係死者
講真,係有D唔似,但又有D似
眼力好巴絲請賜教!

推呀屌 醒呀連登仔

但一條無身份證嘅乾屍
點單憑衣著同眼鏡
就知道係邊位人士？

tui

報咗失蹤 + 同一件衫
就算你懷疑認屍 831陰謀論已經88

假設我係對家，呢啲流言蜚語陰謀論對我係好定係壞呢？
如果樓主想勸停呢一波陰謀論，最起碼要講出一個陰謀論有利對家嘅理由。否則，基於懷疑唱衰對家，何樂而不為呢？

比較好奇錄音點解釋

因為:

高秀蘭件衫唔係831女士件衫
831紅衫女士最平安離開左底層月台

？
樓主解釋下
錄音

又係你呀三毛？無錢收啦喎仲做打手？

日日都有人冤枉死

又唔見成街冤魂？

自己有無用過腦去諗係咪炒作/改圖？

錄音?四眼姨姨?

有班友見到多正評就正評埋一份 文都未睇

然後再推

四眼姨姨點你Link去 高秀蘭?

打左咁多字，但係你講過D咩？

自己澄清，好過對手嚟做

推一推

好多推咗先算，以為咁係幫到件事

[續•高秀蘭核彈] 揾返831嘅片 高秀蘭係在場！

入面搵到條錄音
極度可疑
唔識英文嘅人冇可能知fc點解
同埋係照稿讀嘅feel
對比返之前講野
唔一樣語氣
比人迫講咁

其實集中一個post，比想討論嘅人討論囉，唔好冼版同狂開post就得

ARE YOU SERIOUS?
高秀蘭件衫係死者件衫
831紅衫女士最平安離開左底層月台

THEREFORE,
1. 高秀蘭女士是831片段紅衣女士 被警察殺害
2. 因為身型特徵唔同，又有人話紅衣女士被警察殺害扮成高秀蘭女士
ARE FAKE

認真開始藍絲化 點搞

四眼姨姨點你Link去 高秀蘭先?

淨係四眼姨姨個講野tone都好可疑
正常唔會咁講野
太過做作
有機會唔係講高秀蘭
而係佢朋友

現在搵到831有紅衣女人被殺浮屍，佢真正身份名子無
咁現在831死鳩咗人點做

神探望一望先

唔link去高秀蘭
佢之前話過有人死左
然後之後出一段咁嘅錄音
所以段錄音好大機會係為出而出

講過幾多次唔好做fake news, 知道炒左就應該停

錄音只可以證明眼鏡姨姨可能已出事
本來就同高女士=紅衫女士係兩件事
眼鏡姨姨口中嘅朋友唔一定係高女士
而呢個post只係就高女士=紅衫女士呢點作出懷疑

咪澄清咗 高秀蘭係炒車

831 還 831

好撚心攰

所以依家全世界推四眼姨姨段錄音
開post講
推到四眼姨姨真人出嚟民間記者會解話

錄音個tone係可疑，但當日受訪條片個tone都有人質疑佢

咪玩啦，幾多豬隊友信以為真。
你係連登陰謀論消粍自己人多定對方多呀？

對方玩咁多fake news同陰謀論係因為佢地全無道理呀。我地大把料大把確確實實嘅問題唔好好宣揚搞乜尻陰謀論呀。

最後，你見過深藍會為呢啲嘢而動搖？

講真
我地831都冇乜證據
咁樓主係咪覺得唔應該繼續推

到時你信用破產

所以段錄音個tone有問題係事實
focus 返段錄音開新post討論

同意你 幫推

廢話，一條掛死的乾屍
你點知道佢浸死？完全狗屁不通！
你可以呃到一啲人
呃唔到有家人係浸死的市民
浸死的屍體，會發漲比原本體積多4至6倍
無可能咁易變乾屍，腐臭反而會
呢十日又無大風暴，何來咁大力沖佢上岸掛起？
咁多單離奇死亡都話死因無可疑
你當市民傻架？

FIRST POST 答咗
831 有傷重片 , 人數矛盾 , 目擊者口供

高秀蘭案....有通靈大師見到中年紅衣女鬼
831片段有一名紅衣女士 衣服相似

咁多裸體跳樓，唔係無原因…
點解跳樓會除晒衫先跳？？定風俗黎？

原因就係怕你地認出
若然換其他衫，又會比家屬認出佢無呢種衫
尤其有 D 人係會因某 D 原因，如迷信等，而一向唔著某種顏色
若然套錯衫上去
咁成件事就穿煲，連家屬都呃唔到
所以 9 月初，好多單「所謂」自殺，唔少都係裸體！

浮屍縛晒磚都係自殺？
既然要縛磚，不如索性跳樓或食安眠藥？
搬磚縛腳再跳海，點解要咁麻煩？

我重記得有單係響馬路邊大樹上吊
但附近又有無乜交通工具
重要專登搵棵樹掛條綾上去？又無自己車？
吊頸你都要搵野企上去，荒山野嶺邊度有？

是，呢樣真，我發覺某部分講故佬啲料一定巧合地之前有晒詳細資料FOCUS

其實消失嘅3人邊有可能比你搵到條屍

我講陰謀論炒車呀

高秀蘭件衫唔係831女士件衫
831紅衫女士平安離開左底層月台

我講陰謀論炒車呀

高秀蘭件衫唔係831女士件衫
831紅衫女士平安離開左底層月台

請提出證據再討論高秀蘭同831之關係

連登仔已無道理可講

暫時都係得呢位四眼女士當日現身對記者講，但始終未有證據
都係片面之詞，未見有其他證人...
仲係有疑點

咪撚再推而個 集中番聲帶仲好啦

神探：
請提出證據再討論高秀蘭同831之關係

仲有一半人特登入嚟嘈
有冇其他證據？ 有冇反駁證據？

唔通由人推高秀蘭陰謀論ＰＯＳＴ？
個3個勁多人reply

逆你老母，玩fake news 係送緊彈藥俾人啊，我地有無必要通過fake news 呃民意啊？

推 樓主分析合理

你完全無答過我問題！

你答唔到你點知乾屍係浸死！
你答唔到發漲4倍喺海底的屍會變乾屍！
你答唔到佢條屍點由海底變掛起！

點解浸死啲人要丟西瓜落海？
條屍起碼要浸足4日先至有浮力
才可以慢慢近岸可以搵返！

你最多只能呃到無家人係浸死的人

已經唔係分析 我貼圖貼片咋

你點可以說服自己, 呢2件唔係一樣?

同意 有時啲證據真係太薄弱
呢單真係唔算太多疑點
啲人話高靈人士嗰啲
大家覺得可以作為有力證據咩？
真係唔講唔知連登以前啲迷信post成日都比人屌

推，
未知真相但係應該確定都高小姐唔係個張圖個紅衣女

再係咁炒落去真嘢就冇人理㗎啦

明明就係一樣

有可疑係OK 所以呢?

我個POST講陰謀論炒車呀

陰謀論炒車 同死狀有可疑 冇矛盾

你都要LINK返去紅衣陰謀論 先得嫁

有冇啲科學專家可以分析下個可能性

2個陰謀論：
1. 高秀蘭女士是831片段紅衣女士 被警察殺害
2. 因為身型特徵唔同，又有人話紅衣女士被警察殺害扮成高秀蘭女士

只討論呢2個

831月台件衫唔係屍體果款

高小姐生活照同屍體件衫一樣
高小姐死狀有可疑

但應該同831月台紅衫女士無關

高女士單案係有可疑
但樓主其實只係想表達高女士既死同831未必有關
亦都唔係月台紅衣女士

樓主我好明白你 但係總有一班人鑽牛角尖

THANKS

浸咸水浸左10日仲講顏色

你不如cap圖出嚟, 講真咁亂睇唔到紅衫女士離開嘅畫面
再講另一邊有張圖簡單清晰見到紅衫女士在場, 你仲要人慢慢磨條片好難澄清到

btw見完嗰個post先到呢個澄清, 幫你推上啲

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

點樣係海中心有條浮屍又可以檢獲到眼鏡？ 係戴住架姐

SAME SAME SAME

前晚岳巴又係咁，一有朋友出嚟澄清就屈係狗

秀樂樓嗰單又係，幾個post都有死者親人出嚟澄清，post咗好多相，連學生證都post埋上嚟，但無人睇無人理，開完一個post又一個post，淨係得個嘩眾取寵嘅標題，入面全無內容，成班人淨係識推，貼哂link叫人追post一係無人理，一係就屈人係狗
其中有個事主親友有問必答，但又無人幫手問，一味淨係識鬧，已經玩足幾晚，真係無眼睇

我唔知啦 冇得FC 新聞咁寫
"水警及消防輪接報到場，消防在近岸邊石隙撈獲"
個POST只係想表達高女士831陰謀論炒車

PUSH

標題：大家已經陷入陰謀論出唔返嚟

寧炒勿漏

秀義樓已有議員回應，願意幫忙澄清
大家等炒車

Hi巴打，記唔記得尋晚一齊追秀樂樓個post?
以為問咗成晚終於接近真相，點知一天光班人又嚟料，所有澄清嘅人都係狗，無人追post，無人查證，淨係開個post話朱植雄係被自殺然後無內容推到1001

我係駁緊上面條友咩色水同紋理同831好似

佢"親人"話有議員回應，願意幫忙澄清
炒車我一定開POST大大力錫各位連登仔

其實你用心啲睇下心口個圖案就知一樣我明大家都好想揾到真相 但要揾到個真相就要接受現實啦

其實都可以係一個陰謀論
想推返黑警無殺人

我覺得高清片中明顯唔係高女士
但枯屍著果件紅色大媽衫喺香港都幾萬中無一
同831片中紅衣女士吻合
我唔敢講已經證實到係女死者
但都係一個合理疑點去追查落去
唔通好似差人咁一句無可疑close file?

高質po留名
唔好俾啲無根據既流言影響自己人既公信力
除非有fc 否則煲幾大都無用

用一個新嘅陰謀論去解釋一個破左嘅陰謀論

簡直係鑽牛角尖嘅極致

枯屍衫係高女士件衫嚟

要POST幾次

仲有通靈...
明大家擔心隊友手足
但個個沉迷做神探真係有害無利

要POST幾次

2. 高秀蘭件衫唔係831女士件衫

屍體圖係蘋果，另一張圖係高秀蘭親友提供
(有人點都都唔信，係都要迫我edit屍體圖)

件衫圖案完全一致，你要再質疑我都冇辦法

3. 831紅衫女士最平安離開左底層月台

3:20 紅衫女士一手黑白條紋袋 一手紅色環保袋 (件衫一致)

連登仔係咪覺得死都唔信人等於自己好聰明？

高女士單案係有可疑
但樓主其實只係想表達高女士既死同831未必有關
條屍亦都唔係月台紅衣女士

班人都上哂腦，如果唔係果位巴打有義氣，幫死者哥哥澄清，又開post又搵議員，單嘢都唔知會spin到咩地步

喺post度話有議員會澄清係無人會理，問都唔會問下詳情，成班淨係睇個標題就推推推，炒完車就當無事發生，道歉都唔會有一句

有無諗過自殺者家屬都承受好大壓力，本身都夠傷痛，上嚟澄清又係咁俾人鬧，又被屈係狗，又俾人話冷血，成班都on99

日日推post開post話搵家屬，要推到佢哋上嚟，上到嚟又唔信人，俾哂相自爆哂都唔信，究竟想點？

今日先同fd講過，藍c陣營話前線有女做天使，黃c陣營就話新屋嶺入面d女俾姦，拆開嚟睇潛台詞，藍c吹d風係想d家長睇實班細，唔好上街，黃c就梗係吹返風話依家有女俾人係新屋嶺老強，唔出嚟下一代係得唔到人身保障喇，我都覺近排出現嗰幾單屍體發現案存在好多疑點，但係咪下下都陰謀論先，喂屌，係狗屋抬個白箱出嚟都扯撚到或許係屍體嚟，一陣俾人周住證明到唔係就俾人話你地班神探鳩吹,之後自不然淡撚化理真係可疑嗰d個案ga喇，到時嘛話埋你地之前講嗰d都係鳩吹咯,屌喇，想入都唔撚係咁樣老質喇

麻煩你quote下我啲reply，我幫手澄清就被人屈做狗，真心燥底

Agree

[慎入] 有香港人疑似被分屍拋下樓，警方稱：無可疑

【有圖】條屍件衫係高秀蘭唔係831女士件衫
【有片】831紅衣女士平安出咗月台

睇完呢個比對我都覺得件衫似高女士多啲
一開始見到件衫咁花以為係831大媽果件
同埋其中一張相好似係iphone影所以flip咗

梗係記得 朝早起身班人都唔追post 一入黎就負皮屈人狗

頭頂眼耳口鼻 好明顯
自己去APPLE 放大

【媒體有圖】條屍件衫係高秀蘭唔係831女士件衫
【媒體有片】831紅衣女士平安出咗月台

唔似

fact check 嘅重要性

一早blocked

你做緊嘅嘢同對家有分別？對家就係乜都入示威者數，然後製造假新聞，又或者用啲未有證據嘅嘢嚟作故仔先會搞到佢地誠信破產，我地同佢地嘅最大分別喺度。

咁麻煩你破解埋之前啲跳樓浮屍案
可唔可以解釋埋點解跳海唔跳樓
就係最近發生太多奇怪事先令大家猜疑
有懷疑唔可以？
加上一堆證據都唔係鐵證證明佢係跳海自殺

雖然佢唔係831失蹤人口
但佢浸死單嘢本身都係有可疑

呢幾日全部都係死人POST
即係點？死咗嗰果唔係死咗？冇可疑
太子冇死人？全部精神病？
天台嗰個有冇炒粉？冇可疑
又唔洗查？ 除咗831重要新屋嶺 ！有冇死人心照
人地出牌係要淡化你又驚死點L樣玩
一個831可以拖到你明年出兵都未查完

略略查咗一下, 高秀蘭個case無論關唔關831事都係奇怪嘅
十日嘅浮屍好難到枯乾嘅狀態

呢個係失蹤一星期後搵到浮屍嘅新聞

一星期都係腫脹難辨

呢到有本書講到浮屍一般下嘅情況

入面講到屍體喺溫暖嘅水中大約八至十日會浮起, 一般嚟講八至十日會發展到指甲同皮膚剝離, 整個身體腫脹, 組織脆弱
但唔見話會到變枯乾嘅情況

屍體枯乾條件一般係缺乏水分同空氣, 但令形成浮屍嘅原因係因為屍體腐爛嘅過程形成氣體, 增加咗屍體嘅浮力, 加上浮屍就係浸喺水中
就算話頭部冇浸水, 問題係香港天氣都唔多乾燥到短時間內令屍身乾枯, 唔係浸住水理論上屍體分解速度都冇咁快, 皮膚未同下層組織分離, 就算有浪沖都好難令頭上肌肉組織咁快甩曬, 所以高秀蘭有枯乾嘅情況點都怪

Anyway, 當推post, 希望無論高秀蘭定831事件都可以盡快真相大白

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

UNEDITED IT'S CLEARLY THE SAME
ALL THE DETAILS

【媒體有圖】條屍件衫係高秀蘭唔係831女士件衫
【媒體有片】831紅衣女士平安出咗月台
死狀可疑同紅衣陰謀論炒車冇矛盾

應該profile pic果張係iphone影flip咗

［勁恐怖］將軍澳女浮屍可能係831死者 佢朋友係太子站前上鏡受訪問後被逼錄音同可能已被自殺

好多人捕風捉影係因為地鐵唔肯交cctv，
如果有片就會知道831嗰位女士平安離去啦

屌你條盲撚，就係你尋晚喺秀樂樓post屈我係狗！而家有議員會出嚟幫手澄清，睇死你條撚屌一定又縮埋入你老母個閪度，唔撚會道歉，然後下次又搵機會屈人係狗屌你老母

1) 樓主講件衫的確係高秀蘭相果件
2) 高秀蘭並非831太子截圖中女子

已證實既係咁多

高秀蘭點死，有無可疑，有無係太子站出現，唔知
歡迎慢慢查
但總之唔係截圖果位

想查就認真D

講埋通靈嗰啲真係嘥氣，即係擺明話唔使證據點樣ff都得
我都唔信政府唔信黑警
但而家同藍絲傳fake news有咩分別

831嘅證據同哩一單比？
當全世界都唔確定條屍體嘅身份到底係邊個
樓主個post嘅圖好明顯就可以睇到死者同埋失蹤者嘅衣著一致 你可以唔信 但你無更多證據顯示佢係831遇害嘅人喎？而加各位連登神探嘅講法就剩係話佢兩個人嘅衫有啲相似，仲要一個有眼鏡一個無眼鏡
大家成日都話未fc唔好推 而加又反其道而行 有理無理推咗先？

推左先。我要831真相

THANK 好撚心攰
仲有人係紅衣陰謀論POST 話好心寒BLAH BLAH BLAH
DLLM

btw 雖然我認為並非同一人
但唔好下下拎fact check黎講
未fc就乜撚都唔講得咁乜都唔駛查
查既過程咪就係fc緊囉屌

想查就唔好諗啲證據極薄弱嘅陰謀論再Po上黎誤導

因為有一班人真係推左先算...

大膽假設，小心求證
但總有人會係求證過程中就當有結論
又或者求證過程中屌人未fc唔好講
好煩

我講咗你可以討論 但主題內容唔係
終極核彈 好撚恐怖 細思密恐
整到CONTENT FARM咁....係新聞POST討論咪得...

POST多次我嘅REPLY:

我贊成討論 但討論唔=無限FF
拎住好薄弱嘅根據去寫一啲陰謀論
係冇所謂專業人士會理你 連記者都唔會
反而好多媒體人專業都講過要fc 唔好傳流言
831係因為事件性質，有傷重直播片，同人數呢一個重大疑點
但近排啲自殺新聞，其實大家拎住嘅嘢係好少
我贊成可以討論 但唔係單單有啲疑點都要導向陰謀論開POST
個個神探拎一篇新聞就上身 反而會令人少咗去關注831 更加會削弱可信性
請唔好咁快傳出去，請善用不推文回覆。

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

屌我認同你架，咪屌錯我

理智post幫你推

朱先生我覺得都炒炒地
要殺等9月頭人地返屋企先殺可能性太低

但唔代表冇被自殺，任何可疑case都要分析

瞓覺 樓主加油推

明明仲查緊件事就直接jump to conclusion
佢死因可疑 哩啲係我地要做嘅嘢嚟？
佢有冇喺太子站出現過就要再查
反正就唔係大家講緊嗰個紅衫女人先囉

出面啲post開到content farm咁
直頭連入去都廢事

有無追呢個post?唔好淨係睇頭幾頁，用追故模式追哂佢

秀義樓事件 – 真相

未fact check真係唔好傳

我唔認同，因為我地宜家目的唔係要證實有冇人死，提出呢啲疑點只係為引起大眾關注，真正目的係要透過群眾壓力逼使黨鐵交出CCTV, 亦只有CCTV先能夠還原真相。一日冇CCTV一切都只係口同鼻拗，無對錯之分。

假如831太子站內真係咩事都冇政府會唔攞證據出嚟澄清？即刻衝出嚟打你班暴徒嘅臉啦。正如811尖沙咀爆眼少女一樣，警犬攞到醫療報告發現唔係布袋彈射的話，佢地會唔衝出嚟澄清？

因此不論831太子站發生咗咩事都好，警暴畫面一定係極度難睇，以致於政府寧願坊間謠傳都唔出嚟澄清。更何況證據係政府手上，澄清係佢地嘅責任，我地炒車係好正常。宜家正正係要製造社會恐慌逼港鐵正面回應事件。

我淨係問
警畜點確認條屍嘅身份？
佢見紅衫
就搵失蹤名單著紅衫嘅人？
然後再call家屬辨認衣物？

假設兩邊都無講大話
即係: 真自殺、隔離見鬼post又係真
咁唔關8.31事嘅靈魂
走去太子站做乜？
佢又係點樣走到太子？

討論吓啫

你想造社會恐慌 狼來了 炒太多車咪會唔再恐慌囉
例如今次 高秀蘭老公FB係藍到癲 如果佢搵議員話你地造謠
結果會點?

我哋只係將兩件可疑嘅事
格硬link埋
無證據話兩位女士係認識

答你唔到 不過佢連公眾發佈張相都已經出嗰件衫
見鬼post有巴打答咗你

HERE

我地點知啲狗點認 我地又唔係狗 唔洗幫佢諗埋

同埋你知唔知自己講緊靈魂

我都相信831紅衫女士唔係死者
不過要查下佢有冇仔女有冇出事

咁佢老公都要攞證據出嚟解釋架，佢831係唔係太子站同佢黃定藍無關係。
同埋乾到變骷髏骨頭喎，會係石邊訓十日都冇人發現？作為一單命案嚟講都好值得講清楚，宜家警犬話無可疑，條屍得返骨法醫亦無法推斷死亡時間，佢老公可以出嚟澄清啲咩？
佢係藍絲所以唔會比警察打死，叫大家唔好再估？

牛皮燈籠

831紅衫女士離開咗月台應該未死啦

又或者死者身分係手足 只係比人換左衫 扮係另一失蹤人

依家連登啲手法同藍絲越黎越一樣

呢個冇得FC啦

我意思係查下死者有冇仔女個d

睇下509

最重要係死者並非太子站內嘅女士

佢老公點會攞證據出嚟洗解釋?
話你地造謠 講自己好傷心完場
邊有人會迫家屬解釋 佢老公未必覺得可疑

預咗啦

藍絲信警察係正義 點會覺得可疑

大家要勇敢啲面對死亡 唔好一見到死撚咗就話 驚

以我判斷。浮屍係831死者，衫一樣

1) 樓主講件衫的確係高秀蘭相果件
2) 高秀蘭並非831太子截圖中女子
3) 831太子截圖中女子離開月台

已證實既係咁多

高秀蘭點死，有無可疑，有無係太子站出現，唔知
歡迎慢慢查
但總之唔係截圖果位

想查就認真D

嗯 SHE WILL FIND YOU

啲花紋係隨意，唔同㗎

我都覺好撚煩, 我係個GROUP到講, 比人插到一棟都無
D人已經陷入左用任何野去聯繫到自己想要既結果
而唔係想要追查真相

岩架啦,繼續放自己幻術,好似D POPO咁,將錯都講成合自己心意既答案就無錯

我睇咗好耐，係有啲似，但睇細緻位係唔同㗎

明明

有片: 831太子截圖中女子離開月台
有圖 : 樓主講件衫的確係高秀蘭相果件

偏見真係令人盲....唔好學藍絲好冇..唉

佢已經連續幾個澄清post都係咁 唔會聽人講

點都似過831條片件衫先啦

咁樣反而會對死者唔尊重 rip

大家繼續KEEP住放自己幻術呃埋自己

認同
想講好耐 但又俾人話我係五毛

大家記住，你每日都係得24小時，你用左去追陰謀論就做唔到其他更有用嘅嘢，請問邊個最想我地分曬注意力？

TRUE

樓主無話覺得無可疑

狗誠信係零，即係唔存在。
我信831有人死

無證無據
醫院有晒片

下…

我無話覺得無可疑
不過一開始D reply 連眼鏡係執 同浮屍都唔知
有幾多人新聞都冇睇?
想查就認真D

高女士 =太子紅衫女子
係因為隔離post有絲打老豆
話喺太子站見到高女士靈體

但其實咁撚樣好危險
敵人舉一反三
就兜到太子站/新屋嶺無死過人

因為原來喺太子站見到嘅靈體
未必同8.31有關嘅
唔否定有死人有鬼
但沉迷真係可能送核彈畀自己

如果死者本身係有情緒問題/有自殺傾向/有問題深受困擾，家人就應該唔會覺得佢嘅死係可疑，而呢啲我哋做外人亦唔會知，作為家人，亦無義務公開呢啲私隱

Fact check 原本係連登嘅强項，而家俾人帶幾帶就上曬腦。

係咪唔記得對家係邊個？係中國共產黨!
佢地唔係靠打仗起家，甚至唔係靠革命，係靠吹風，真假起底，扇動，造謠，離間，分化，去削弱敵人。

睇到咁多人一係鬼，五毛，或者 on9，咁易上腦，真激死。

件衫同太子唔同 推

我就激死

樓主，唔洗講啦
抄硬車都得啦
咁多五毛吹風都知結果啦

1) 樓主講件衫的確係高秀蘭相果件
2) 高秀蘭並非831太子截圖中女子
3) 831太子截圖中女子離開月台

1) 樓主講件衫的確係高秀蘭相果件
2) 高秀蘭並非831太子截圖中女子
3) 831太子截圖中女子離開月台

已證實既係咁多

高秀蘭點死，有無可疑，有無係太子站出現，唔知
歡迎慢慢查
但總之唔係截圖果位

一開始D reply 連眼鏡係執 同浮屍都唔知
有幾多人新聞都冇睇?
想查就認真D

推 唔好亂陰謀論

咁你唔好講 哂9氣
唔知咩教會 無仁無義 人心惶惶都唔解釋下

建議畫埋隻狗左邊面頰，會更易認到兩張圖根本一樣

我都信，但唔係呢位高女士

樓主我撐你，你既證據好充分，高女士不是港鐵紅衣女士

大家集中返查證真正係831消失左既人啦

同埋跟住要做D乜。

太明顯 有心見到就見到

推
同意應該focus在更值得討論嘅地方
祭祀可以繼續做 但唔好變成藍絲
唔係下一個比人report fake news就可能係我地依邊
又搞到大家人心惶惶 無人敢去集會
唔係話中計論 只係想大家keep返獨立思考

我都激咗三晚，岳巴個post又係咁，秀樂樓朱生又係咁，今晚又係咁

為人為到底，幫下啲盲撚啦

你清醒

我係佢地post都見到巴打你

不如唔好將佢同8.31
拉埋嚟講啦
查就每單獨立咁查

無證據底下就假設
佢8.31有去現場/有黃絲仔女
一陣證實通通唔係
咪我哋收核彈？

推多啲行動post仲實際

咁見唔見到上面屈我係狗嗰條盲撚？
有哂證據都視若無睹，都唔知係弱智定係五毛

推，事實就係事實，唔要陰謀論響連登

懶人包：

死者極有可能為高小姐
但非831當日出現於太子站內的人物。

同埋我想講 呢個時勢 自殺既都係絕望黃絲 藍絲自殺更加奇怪

陰陽眼真係笑撚左
仲要有人信

話條屍係高秀蘭都係POPO講, 你唔俾佢哋將啲屍體調亂晒嘅? 衫褲鞋襪死左之後都可以幫佢哋換,基因測試又係佢哋自己人做埋.
消防LOG BOOK都可以改,咩都改晒有幾出奇?

D神探開始發表偉論

見到，好好笑，所以我先記得你

其實我一睇樓主po出黎個兩張件衫圖案明顯一樣啦

用fake news，陰謀論同打手養嘅連登，終於爆

831紅衣女士由月台扶手電梯走咗
有片又唔睇

藍絲可以因為私事而自殺，可能佢發現老公出去滾呢？

下下都無可疑秒速close file
而家比壓力佢地認真做。又話人炒車又陰謀論
樓主都on撚9

9999999999999999999999% MATCH

佢有幅圖圈住空氣話係人樣，仲有條盲毛話真係見到，笑到我反肚

On9不如你講下有邊個位唔吻合？

THIS

咁樣睇 屍體圖 同831又真係似
但唔似fb相
同埋 831個女人擺明冇載眼鏡

重要係點解冇人發現有異味？
正常嗰度人流好大 特別多釣魚 跑步人士...

屍體圖 同831又真係似.....你..盲..嫁?

1) 屍體件衫的確係高秀蘭相果件
2) 高秀蘭並非831太子截圖中女子
3) 831太子截圖中女子離開月台

我就覺得佢係五毛帶風向多過盲毛啦

係有計畫。
我地點拆？快諗。

自殺唔成kick住咗？咁佢唔大嗌？
邊個自殺會想慢慢死？

如果佢自殺跳海既 冇理由 住將軍澳跳將軍澳海又漂極都漂唔走

2. 屍體係高秀蘭件衫...唔係831女士件衫

屍體圖係蘋果，另一張圖係高秀蘭親友提供
(有人點都都唔信，係都要迫我edit屍體圖)

件衫圖案完全一致，你要再質疑我都冇辦法

3. 831紅衫女士最平安離開左底層月台

3:20 紅衫女士一手黑白條紋袋 一手紅色環保袋 (件衫一致)

幫推 陰陽眼個堆jm9

Popo 刻意Fake 我哋。專登條屍著返官方失蹤相件衫，好有可疑

頭部更完全失去血肉，變成骷髏頭

咁都知係邊個？

自殺>死咗>漂>kick咗喺石隙>無漂走

有無可能係咁？

官方失蹤相會唔會係因為屋企人搵返同一件衫嘅相...
當然我無話覺得死狀無可疑...

信迷信野仲on9過廢老

屌你老母，地球唔撚係平㗎on9仔

但對比831女人著係唔同
831個花紋花啲唔似單一圖案

神探你估得個名架

選擇性REPLY DLLM

大佬呀！冇事冇幹，平時日日都有人自殺㗎啦，你今日先知呢個世界係咁？

食神啲策略

FAKE POST 1717 正評 33負評
正視聽 POST 535 正評 30負評

反送中運動若果真係有外部勢力，呢個外部勢力就係反習派
呢3個月不停響兩邊落重藥，阻止場運動降溫，甚至用各種方法包括黑警、臥底、謠言、網絡文宣（留意係黃、藍兩邊都有）、黑社會、民鬥民等等，鼓動全民情緒，希望事態不停升級，迫老習出解放軍
老習去到呢一刻都唔出其實已經引來國內外恥笑佢淨係識打咀炮，十一係一個重大關口，之後再升級大家要有心理準備，尤其所有中產
加埋樓主所講既台灣選戰失利、trump trump繼續折磨佢、大撒幣無料到等等
成個勢係要倒習

細節好大分別?
細節好大分別?
細節好大分別?
細節好大分別?
細節好大分別?
細節好大分別?
細節好大分別?

成件事好奇怪。喺依段非常時期，爆單咁嘅案，整到條屍咁古怪，明顯話俾公眾聽Popo殺咗人，唔明點解要咁做

你係法醫官？你識。

利申 我就讀過，雖然N年前。

好彩😰😰😰

其實點解要熔屍呢？
因為驚身上嘅傷痕會浮現？
黑狗打人拉人殺人再被自殺死者
法治何在吖

掉轉睇先發現似
但唔似831女人衫
同831女人冇載眼鏡

我信你呀 樓主 從831開始 啲fake news無極限。

仲有連登仔「代表」參加區選。
到時啲fake news 唔知會點

我喺另一個post都見過呢個on9論點
樓上#708Amov個on9仔仲喺秀樂樓個post話後生仔唔會自殺，為反而反，年年開學放榜都唔知幾多後生自尋短見

831女人直頭有片係走咗

我唔識，只係提出可能性，我嗰句係問題，唔係答案

你見過幾多單自殺？遇溺？

靠估係炒車捷徑。

1) 樓主講件衫的確係高秀蘭相果件
2) 高秀蘭並非831太子截圖中女子
3) 831太子截圖中女子平安離開月台

已證實既係咁多

高秀蘭點死，有無可疑，有無係太子站出現，唔知
歡迎慢慢查
但總之唔係截圖果位

想查就認真D

Jm9
追po唔洗時間啊大佬？

我咪話之後發現掉轉係似
反而睇真啲同831女人唔似囉
晨早流流咁躁底做乜

法醫閣下，咁麻煩你用你專業知識解釋下

btw,法醫係咪會研究埋水流同潮汐變化？

如果你爬完POST 應該知點解我躁
而且明明POST 1 講哂

"831太子截圖中女子平安離開月台"

幾晚都係咁，晚晚都陰謀論，有班on9有證據唔睇有post唔追，好難唔躁

btw,多謝你有追post

花少少時間問係冇問題，但記住，唔係冇代價架。

諗下如果每一個連登仔每日都用少幾個鍾去追D咁少根據嘅野，就可以做多幾多有用野啦！

行動呢？文宣呢？策略呢？

我好少咁努氣，今次真太離譜。

推啊

證明呢度好多面盲撚

再有人問 幫我POST

1) 樓主講件衫的確係高秀蘭相果件
2) 高秀蘭並非831太子截圖中女子
3) 831太子截圖中女子平安離開月台

已證實既係咁多

高秀蘭點死，有無可疑，有無係太子站出現，唔知
歡迎慢慢查
但總之唔係截圖果位

想查就認真D

留名

其實唔係面盲 係心盲
一開始尋人已經有呢件衫
根本冇人想理 因為唔關陰謀論事

小心比人話係狗呀
而家啲人一有質疑就比人話係狗

人都冇左 唔好再沉迷fc好嗎？
法庭判決啊，都係基於所有疑點而去組合件事！
而加所有被自殺既事件，合理疑點及推測，再加部份證供都一樣吻合。係咁既情況下仲想要咩去証明件事？唔撚通要第一人稱咁拍低埋當日所有情況先判斷到咩？ 官都唔會咁戇尻啦！唔好再浪費時間！
做野！ 做野啊！！！

隔離POST繼續玩紅衣陰謀論...
唔再覆POST....冇意思..
有哂證據可以當睇唔到...

點解咁多神探post 但好多都唔make sense

Up,大家要盡快專注行動post

屌我好撚同意呀！
我呢幾晚都係不斷跟貼朱生個真相post，花好多時間幫手搵真相，同屌鳩嗰班有證據唔睇有post唔追，淨係識鳩推post嘅陰謀論擁躉

有懷疑就屈撚左先
查證係撚我地責任呀？

on99

成件事樓主第一po都講清楚，已知係炒車，仲使乜再追？聽過 burden of proof 未呀？ 表面證據都不成立，使乜理你？

任何事件，呢到大家都唔係當事人，要追可以有無限嘅，唔啦家嘅乜X野，似是而非咁問一餐，曬時間。

高秀蘭唔係831太子中女子 點都唔會變成真...
真相唔重要?

1) 樓主講件衫的確係高秀蘭相果件
2) 高秀蘭並非831太子截圖中女子
3) 831太子截圖中女子平安離開月台

已證實既係咁多

高秀蘭點死，有無可疑，有無係太子站出現，唔知
歡迎慢慢查

本身我都認同十日化骨好鬼
但首先屌你件紅色衫完全唔撚似嘅都當喺已經聞到燶味都冇推
希望大家理智啲唔好比陰謀論玩番自己

其實已經退化到藍絲一樣
得罪講句
求其拎張相 再整個紅圈就話有鬼

仲有啲迷信通靈撚係做咩撚野

都唔知有幾撚多狗ac係到帶風向唔洗fc
痴撚線手兄唔好悚班仆街黑警帶風向
黑警死全家 全家不得善終

班on9而家仲推緊個post呀

秀茂坪被自殺案！！推到上熱門！！(2)

咪係 屌 以為上緊Facebook個啲內容農場

再有人問 幫我POST

1) 樓主講件衫的確係高秀蘭相果件
2) 高秀蘭並非831太子截圖中女子
3) 有片見到831截圖女子平安離開月台

已證實既係咁多

高秀蘭點死，有無可疑，有無係太子站出現，唔知
歡迎慢慢查
但總之唔係截圖果位

想查就認真D

831

係呀，我乜都做唔到。

屌，原來同一陣線，相同立場，我都係叫上面班陰謀論撚咪再陰謀論咋，無啦啦提咩法醫呀你

我唔係話藍絲就唔可以自殺
只係我覺得樓主唔可以用佢唔係黃絲呢個論點

而家知啦

連登仔唔好再濫用核爆呢個term fc都未有就話核爆

最痴線啲陰陽眼 靈婆post都推
膠化哂831

想帶風等大家唔討論正經嘢
你睇呢幾個星期啲熱門post全部都係鳩噏
認真討論週末行動嘅就沉晒底
平時連登仔就笑得藍絲多
但其實好多都同啲藍絲一樣捕風捉影
陰謀論乜都信到十足

同埋啲乜鳩神秘學解釋可唔可以收一收皮 智商同啲藍絲一樣

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

理性行動派做野 欣賞

不如推行動post la

講左咁耐fc，fc其實個重點係要用腦去懷疑，先假定有可能係假，再用實質證據證明
個個咁做假新聞就炒唔起，就唔會危害整個運動，尤其是今次好可能係持久戰，要吸取黃背心後期既教訓

佢唔係剩係得呢一點

唔 好 曬 時 間

屌你
家陣政府唔撚公開啲野，大家先要估估下
屌你老母，你屌返連登仔轉頭會不會on9咗啲？

晒氣啦 有幾多個會獨立思考呀

還好，有很多人清醒

原來你哋同羅範椒芬諗法一樣， 冇證據證明冇做到 就係有做

正常情況係要靠警察去查, 但係講真依加班狗講咩都唔會有人信, 佢地本身已經充滿嫌疑, 結果當呢類謠言只會傳極都仲有

不過又咁講, 件事確實係好可疑, 先唔講係咪831失蹤者, 點解失蹤10日左右就已經變白骨? 明明係浮屍但係又會乾枯等等? 講真就算假設係831當日失蹤遇害同樣解唔通呢D野

Thank god it's fake.....昨晚看完幾乎睡不著

明明熱門就係隔離...
點解仲可以推POST話MATCH..件衫pattern都中....
痴撚線 真係好想屌死班仆街

如果你心態已經同我地憎恨嘅人一樣
咁同天琦講嘅危難中保持冷靜思考
仲相唔相乎？

陰謀論最juicy

所以話陰謀論唔係冇代價。

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

大家可唔可以推d實際既行動post?

而家大部分人未起身，樓主你推到1001係咪會開過個新post?

有cctv有真相

第二個po留過言，但個po沉咗，呢度再po多次

老老實實，佢背景係乜先，依家好多野都搞唔清楚，報上就話先係失蹤，之後就話出現乾浮屍，初步調查、聯絡家人及比較衣著後確認為死者，姑勿論10日變乾屍喇，但都無提過關8.31太子乜事，連登上面d cap圖真係不敢苟同，有個阿姐著件紅衫又話似，係都要捆綁一齊，仲要話明係太子站，唔係其他阿站，依家係要煲大件事逼mtr交cctv？定一陣俾人周返班神探鳩吹，從而證明之前講太子站有人出事又係鳩吹吖？ 大佬阿，當時d速聾追勇武，關一個57歲阿嬋乜事先.. d cap圖係個著紅衫阿姐縮埋係扶手電梯一二邊，所以你認為速聾會無屎屙到順手搞埋個一冇gear,二嚟同成村人一齊，自己縮埋係側邊嘅阿嬋？咪痴線喇..你話因爲佢有咩背景而令到一個57歲阿嬋一定要瓜就話遮，但個背景鬼知咩，一陣唔知有冇人又link返去係d義士嘅親戚屋企人度喇，但如果係，真心fc再出嚟

唉，唔夠，你睇熱門就知。

推
唔fact-check 就推正垃圾同籃絲一撚樣

831有冇死人
啲自殺有冇可疑
心裡有數啦

我推呢個就係想僻謠 停止陰謀論洗版
9月洗足咁耐 一日唔停 根本解決唔到

推
但係其實個問題係
呢個政府講咩 宜家都冇人信
就算拎晒太子站/石硤尾/荔枝角CCTV都無補於事

而家無話佢有做呀on9，係要keep住件事熱度迫佢交cctv呀

假定左有 就可以是但搵D疑似個案當係?
差不多先生?

因為班人on9，成日話乜屍物屍。

我笑到gap gap聲

出面仲好撚多人推po
痴線

小心比鬼帶風向 唔好唔記得2014輸d咩 又捉鬼 又柯南上身

十日變枯屍？點變？
點解眼鏡又沖唔走？

做咩咁急於幫對家反擊？
佢要澄清咪拎CCTV同醫院記錄出嚟囉！

標題juicy 吸引人
內容模糊易ff

其實一直以來都有班連登神探
蘋果廣告有限公司

呼籲大家依家做嘅就係：

繼續施壓831 要求交出CCTV同其他內部文件

朋友個朋友 老母個親戚 大姨婆 三叔公果類傳言咪撚再傳

唔好再CAP低人哋FB匿名投稿圖都冇張嘅PO就話FCED

查案嘢交俾美帝 有睇到聽證會都知佢哋情報工夫做得好好

推行動PO

開twitter 集中推人權法案相關種種
twitter向外國人提及721 831 新屋嶺私刑 黨鐵變軍車
監控燈柱 國歌法 辱警罪 明日大嶼 DQ事件 假普選
記得加返一堆hashtag例如 #HK #HongKong #antiELAB #HKPoliceViolence 之類

認同 唔好成日陰謀論無限loop

咩叫最平安離開左底層月台？

而且，離開左底層平台並唔代表平安咁離開黨鐵。

見你連續重複幾次##

on9

用D咁嘅野去keep 熱度？發燒咋係馬？Mon po 狗笑到卜街。

正經D，根本已經大條道理去追 831 cctv，毛 ee 同楊岳橋都出左清楚理據，使乜用咁低B嘅on9陰謀論？

咁你同智障藍尸有咩分別

blocked

唔係黃絲 唔代表黑警唔會殺
鏡頭影到紅衫肥女士走到 唔代表高女士走到

推
依家啲陰謀論真係太穿鑿附會

討論區係俾人討論，並唔係喺到單機push。

本身樓主既理據亦唔嚴謹，教會既朋友？

離開底層平台 ＝ 安全？

請善用不推用回覆，見你ff 自己係咁推。

無錯，班有心人成日攞自殺post做神探，然後洗版推走曬所有行動post

好好地大把議題未發大講，走去圍爐傾陰謀論

有 ，藍屍唔會用屍字，而係用在下既「尸」

呢個都要推，太多人盲從。

條友狗黎架
手咩撚野足
你起吓佢底就知

大家唔駛留言，俾樓主單機推post就夠。

無論用意如何，樓主做法絕對低能。

3毛

當依隻著名 一毛狗
都帶依個風向

就知蠢撚過閪既連登仔 又被班賤畜主導左個討論方向

咁依家證明佢係被自殺嘅證據有幾嚴謹啊？全部都係估下估下我真係屌曬你地班傻鳩老母啊。不如攞推背圖出黎做證據啊

Pysh

唔嚴謹?
陰謀論：高秀蘭女士是831片段紅衣女士 被警察殺害

已經唔成立。

咁你同樓主繼續一齊單機推post。

拎cctv同醫院記錄依啲梗係要
但分清楚資訊真偽 都係每一個人嘅責任
樓主只係將眼見不合理嘅地方指出
唔係幫對方反擊 係釐清誤傳嘅消息

你可以話樓主嗰啲facebook cap圖唔可靠
但cap話太子站嗰個紅衫阿嬸係唔同人依點好明顯係有眼嘅都睇得出

咁會變成藍絲廢老

有啲人擺明見到831果位女士個身形同側面唔多似高秀蘭都夾硬話係

離開月台又唔安全..咁你想點?

1) 樓主講件衫的確係高秀蘭相果件
2) 高秀蘭並非831太子截圖中女子
3) 有片見到831截圖女子平安離開月台

已證實既係咁多
高秀蘭點死，有無可疑，有無係太子站出現，唔知
歡迎慢慢查
但總之唔係截圖果位

想查就認真D

831果位女士絕對唔只151cm

拿，大家睇到呢班人嘅質素啦？唔夠人講就叫人單機

樓主講件衫的確係高秀蘭相果件 <-- 有圖
831太子截圖中女子平安離開月台 <-- 有片

所以 高秀蘭並非831太子截圖中女子

身形都完全唔似啦同埋高秀蘭張相睇落好瘦削，講真有時師奶衫會同人撞唔出奇

引起討論都好，炒唔炒車唔係問題
如果搵到個女人出嚟咪有力啲

你都係想證明返
1. 高秀蘭女士是831片段紅衣女士 被警察殺害
2. 因為身型特徵唔同，又有人話紅衣女士被警察殺害扮成高秀蘭女士

有冇其他證據?

請善用起底及不推文回覆。

最近突然咁關心政治？

有曬反駛證據？？
報失蹤人口但屋企人搵唔到遺書但警察就搵到？
死咗幾日得返啲骨？
得返啲骨都知係高女士？
根本單野就疑點重重 你唔使跳出黎正視聽 好on9 垃圾popo

好波

我地唔係黑警呀

多謝你叫醒我地

1) 樓主講件衫的確係高秀蘭相果件
2) 高秀蘭並非831太子截圖中女子
3) 有片見到831截圖女子平安離開月台

已證實既係咁多

高秀蘭點死，有無可疑，有無係太子站出現，唔知
歡迎慢慢查
但總之唔係截圖果位

想查就認真D

黑人問好

而家跟本就大家只願意睇到自己認為喺啱嘅嘢, 然後全力否定唔認同嘅事情, 所以乜都出現陰謀論其實香港自殺一日十單都唔係奇怪事, 無聲跳樓又係, 唔少跳樓都係保安或行人見到條屍先發現, 其實有聲d人都唔為意

推啊，不過咁講啦連登不嬲呢陰謀論野都討論得好興起講到似層層咁，真理係要越辯越明嘅，我覺得討論下冇壞。

即使，高秀蘭並非831太子截圖中女子。

亦不代表高秀蘭女士的死因沒有可疑。

無謂作口舌之爭。兄弟爬山，各自努力。

單野疑點重重係真
但樓主主要係針對隔離post嗰張
831太子站「好明顯係唔同人」嘅相去講

佢冇話過單野其他疑點唔使繼續跟進
搞清楚少少先

呢樣野可以去懷疑，但唔代表可以直接去結論黑警殺左她。

幫手推

手誤，「閣」下。

連登仔係咁

永遠只睇d好juicy 既標題

內文唔睇架

你應該開個post名叫

「（真核彈）高秀蘭事件再有決定性證據」

咁就有人黎睇

件衫，髮型，眼鏡，面型全部唔同隔離post仲推緊

對

當死者唔係月台果位女仕

但點解釋跳海件枯乾屍體？

一個生人跳海死係只會身體發漲

即係話只有兩個可能

1. 有人掉條乾屍落海
2. 乾屍自己跳落海

點睇條屍死因都有可疑，但警方話無可疑。

咁你話鬼唔鬼先？

721 831

冇講冇可疑 LOOP咗10次啦
傳播FAKE NEWS 同掛住討論FAKE NEWS
只會害到我哋自己

我知 所以我幫你口

弊在你同佢討論吓佢又叫你係咪都推咗先 唔推就係五毛就係狗呢

鬼

但你冇證據 LINK 去831
你查案都係要其他人信姐
要證據

黑警同消防遮左太多野 好難怪大家...

件衫已經唔撚一樣啦，依家要既係真相，唔係鳩嗡，對我地無好處，只會比人spin去平時手足比人拉比人打既料都係鳩嗡

正確

我無話同831有關

我係針對條屍體既死有可疑

推
我覺得831一定有死人但唔好盲目相信「證據」

同意呀 尋日其他post已經係咁
地鐵職員送個果籃又話有落野唔好食 因住被消失
Emax低層火燭又話一定係要搞樓上啲選民data
我以為自己去錯forum呀

咁問題係點去查 我咃可以做咩
有人問緊家屬 點解唔可以等?

大是大非梗係關心 你條P牌仔又想點

星期三啦 行動post呢

有人亂用已fc
我叫人FC先好宣傳，反駁我話平民冇責任FC

保持質疑同時都唔好失去理智

而家好多post都係鬼同陰謀論既post 炒左車 今闈狗會又會出黎笑鳩我地

一句講哂
高秀蘭紅衣陰謀論係假
小心求證 勿做藍絲FAKE NEW

呢件事嘅重點係
高秀蘭唔關831事啊

小心求證 勿做FAKE NEW

無論有冇炒車 都要搵番HKFP EE出黎
起碼佢知道831其中一個死者身分

無話唔等

不過呢個時候出咁大段post

大家反應一定憤怒可以理解

其實我覺得就算陰謀論都好

至少唔會比班做d傷天害理既仆街

mon連登post mon得咁安樂

起碼知道我地個信念係搵不到真相誓不罷休。

樓主你覺得有問題冷處理得

認真便輸了

我都咁樣俾人駁過 戇撚鳩
有份傳 傳咗之後嘅責任自然喺自己身上
咁嘅公民概念都唔識

[續•高秀蘭核彈] 揾返831嘅片 高秀蘭係在場！

樓豬點解讀呢個po

你親眼見過條屍？你係法醫官？Autopsy 係你做？

我咁問因為真正專業人士係一定親自 fact check 加埋專業知識，再參考其他專業人員嘅數據同意見，例如事發果段時間海浪，潮流有乜影響等等。

你班神探剩係睇傳媒報導，就可以有合理判斷話有可疑？

問題係你第一個post講到佢個死係無可疑 cap哂啲所謂既親友圖出黎話只係自殺可以close file咁

你尼個諗法非常正確，支持

討論時 小心求證 勿做FAKE NEW
唔好洗版 支持行動資訊POST

扮訓既人永遠叫唔醒

兄弟爬山
有人會focus 831
有人會focus主線
無衝突

同意

其中一個POINT

因為同陰謀論 矛盾

兄弟爬山，各自努力。

幫推，唔可以做成狼來了嘅後果

但係睇返831條片 蘋果 2分50嗰到 條屍件衫同企喺牆嗰好似
利申.啱啱起身 朋友forward咗比較圖嚟睇 真係可以討論下

ARE YOU SURE?

根本單野有可疑唔等於佢就係八三一失蹤者
日日見到d無營養post上熱門真係好無奈

唉，就係有人想咁。

外國民意會輸，小心不要抄車

不能不推

On9 咁同差佬有乜分別

希望你分析嘅先係真

我而家睇真啲發現家人俾件衫個圖案咪就同屍體嗰件一樣

其實大家真係玩柯南玩到走火入魔 依家每次有人死都比你地懷疑係黑警做
仲要次次都論據不足但係篇文夠長就幾千個正皮
大家冷靜少少先好嗎

所以先用嗰張相搵

係到幫手維穩？

兩句廢話都可以過千正皮 下面個PO就係

訓咗冇睇，即係連登仔又炒車？

你鍾意啦
FAKE NEW你覺得冇問題我都冇法
咪一樣有人討論紅衣theory

一講陰謀論諗起雲海唔知佢點睇

得罪講句
單單自殺都話關831事嘅
同埋藍絲乜柒都話係示威者做有乜分別
尋日先笑完人地紅磡站單野冇腦

件衫真係似喎。。。雖然而家都重好牽強，但唔排除有新證據呢

2個陰謀論炒車 :
1. 高秀蘭女士是831片段紅衣女士 被警察殺害
2. 因為身型特徵唔同，又有人話紅衣女士被警察殺害扮成高秀蘭女士

而家個運動已經被spin到唔知去咗邊.....

由理直氣壯有理有節的社會變革運動，變成捕風捉影亂鳩咁吹的靈異怪談節目

夠唔夠呢件似?

淨係食個頭咁嘴刁？

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

on撚鳩？
咁你同藍絲有咩分別？？

thanks

因為連登仔特撚別鍾意陰謀論

千其唔好跌入敵人既圈套，如果大家盲信假資料，將來一爆炒車，就會全軍覆沒，冇人再信我地

唔好再講傳言啦，講戰略啦

被浪沖足十日眼鏡仲會喺度?
一早飄左去唔知邊啦
仲會比狗搵到咩
唔係話要一口咬定死者同831有關
但係根本唔合理

我只推唔覆啦 好多問題爭吵 爬POST根本就有

屌一禁入黎見到係block左好耐既人開post 係其他post見過呢條五毛啦

連登推post班友智力低到幾多開始連通靈 陰陽眼都信 仲有幾千正評

你Like啦 開過咁多懶人包 文宣GP 都 5毛

Tui

成也連登 敗也連登

成日叫人fc 先post 出黎真係on79, 屌你個個鍵盤戰士你以為係福爾摩斯呀，懷疑都唔撚得呀，你唔講我唔講件事就會沉左冇人理，屌你老母臭閪炒車咪炒車，唔撚假設點求證呀，死人呀依家，成班柒頭仲fcfc

贊同樓主意見

大家呢排係要停一停諗一諗

屌 呢條block左好耐既5毛話人5毛

即係其實呢單係單純失蹤人口案 高小姐並唔係831傷者或死者？

睇圖件衫個公仔真係match左

Sad but true

真核彈葉虎唔理
個個沉迷係啲證實唔到既傳言捕風捉影
以為自己上左講故台

家人 朋友 唔代表知道真相

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

神秘學傻鳩

由8.31後無休止的陰謀論post, 大家既然咁鍾意推理，或陰謀論，麻煩請集中一個帖慢慢傾。

你地鍾意沉醉陰謀論，無問題，但唔好洗版。唔係邊單死亡個案可疑，就話邊個邊個朋友失蹤。

呢兩星期無間斷的死亡個案跟進，同失蹤人口跟進，重點係，你班人如果真係咁關心就自己親身落場搵人，搵證據。而唔係一味push, pish, 推。。。。。大家唔係天真到覺得做冷氣軍師就搵到真相，淨係攞住電話睇完post諗5分鐘就可以破案？

仲有，個堆話所有未經核實的推論，應該交比傳媒同政府核實。咁你應該寄信比政府，寄信比傳媒，而唔係係連登圍爐，你連登24小時洗版都無用，政府理得你。

重點係：行動post, ,策略post, 法律支援post, 文宣post, 拯救連儂牆手捉post, 手捉自殺全部沉曬底

各位神探想知道結果，運動贏左你要咩都有，如果輸的所有犧牲的人就白白犧牲

我唔可以肯定

不過高小姐同831紅衫女士唔係同一人

而831女士應該係離開到太子站

點解要踢爆
咪由迷信既人繼續迷信落去
反正大家都係想搵樣野鬧政府啫

教條主義

樓主唔識就唔好學人扮中立啦

唔知算唔算行動post
歡迎行動派入黎

推呢個
其實開咁多推理post
不如開啲行動post
睇下點樣可以逼黨鐵交cctv啦

請認真FACT CHECK
唔好學藍屍一鳩樣靠屈X_X

成日話核彈核彈
行動post呢？

話張相可能係唔知幾耐之前啊嘛

要真相只能夠係港鐵公開cctv

話撚左你地唔好陷入fake news 陷阱

認同

浮屍都有眼鏡撿獲
btw 就算唔係高女士都一定有人死
831一日唔交cctv一日都係身有屎

常理都知道要出尋人啟事，一定係用最新近既相，唔通用10年前既相去尋親咩

陰謀論同捉鬼都係一樣 永無止境

希望手足適可而止呀

推呢個
屌你尋晚睇到好夜 但我唔信囉

利申：830/901黑警起碼殺左三個

有疑點 即有問題存在
有問題存在 即代表非十足有理據證明佢無發生過啦

1）我覺得 831警狗見人就打 打錯普通市民有幾奇

2）件衫花紋似831紅衫多過狗仔紅衫 原因係左面狗鼻係圖 但屍體件衫係呈現心型

3）撒離咗最底月台就代表安全？ 一日冇影到佢係出咗太子站 或者係9-1 至9-17 係街上出現過既片段 我都合理懷疑 係同一事件!

一開始D人話枯屍 我講返係浮屍

仲有屍體戴眼鏡 係 檢獲眼鏡

完全跟新聞講返 有咩問題

我覺得有心人可以查，查到最後係無問題就無問題，有問題有實質證據可以同大家講
唔會阻止人查，但係查嘅人都唔好咁易搵到疑似證據令大家信左個陰謀論

我放埋link 話好無奈 因為好多人好似冇睇新聞

老老77
鏡頭影到速龍衝落去果時係行過好多市民無理到
好有目的咁追打一班人（包括攬住喊果pair)

出得黎衝就預左博命
成日話無差別
呢三隻字太濫用喇

比魚食曬d肉？
睇曬12季Bones

自己去放大 try try

呢度已經變左fake news天堂，睇得多都壞腦

我覺得炒車冇乜大不了 最緊要係覺得有可疑就要查下

其實關於831/新屋嶺強姦呢兩大陰謀論
大家討論到淹沒晒啲行動post真係本末倒置

現階段根本證實唔到啲乜野
831靠嘅係啲證實唔到啲資訊
強姦更加難搞，大把人講過叫女事主出黎證實二次傷害
更加唔使講警察同政府一定會否認所有野

就算俾你證實到，現有環境你覺得警察有咩後果要承受？
警黑合作唔過份咩？濫捕打人唔過份咩？
大把手足俾人打到重傷俾人折磨
有警察受罰未？
憑咩覺得831死人/新屋嶺強姦係事實就可以令政府良心發現？

你話要幫人討回公道？
你想警察同政府負上所有濫權濫捕嘅責任？
咁我話你知唯一出路係贏呢場仗
贏呢場仗唔係靠估邊個死左邊個俾人強姦
係靠行動
所以唔該大家放返集中力注意力係行動post到

先唔講而家搞到好多人唔知黎緊plan左有咩行動
次次都話有野做得唔夠好要改善
你返到黎又唔去檢討淨係推啲唔關行動事嘅post
咁你又邊有時間去諗點改善

手足們真係冷靜啲

推 唔好再炒車

樓主明明係到講緊高女士呢單係炒車, 比晒證據同圖片證明條浮屍係高女士, 同831冇關。
一句都冇講過831冇死人囉。
啲人就轉移去831有死人同四眼姨姨好可疑到, 真係唔睇文為反而反
大家都信831有死人, 都擔心四眼姨姨, 咁仲浪費時間係一條"確實無可疑"嘅浮屍做乜?
四眼姨姨條錄音係奇怪, 但冇必要夾硬將兩單嘢連咪。不如認真諗下點搵返佢出黎好過啦。其他更可疑嘅被自殺案又唔去討論喎

呢個post 好撚多洗白成份
講咁多做乜?
公開CCTV，咩陰謀論都不攻自破
而家係咩人淆底，㩒住唔比公開CCTV唔比揭露真相?
即係仆街野就一定做過，而且9成9係殺左人
有咩炒唔炒車? 佢夠膽即時公開CCTV嘅全世界即刻收皮
而家就係佢唔肯，所以一定要用你所講嘅陰謀論(而我相信係事實)去炒熱事件去迫佢公開
你開個post黎想借機洗白，又立心如何??

淨係食個頭？

多謝提供解釋
只但係係政府方面唔令人信服，又唔公開片段
咁大眾憑各種跡象猜想有咩問題
問題不在大眾喎大佬

黑警係國家機器跟本有能力做到完美犯罪
首先點解要冒險放返條屍出黎
其次如果大家相信831真係有死人就更加要小心求證
如果唔係俾fake news冚過左真相當日手足就永遠死得不明不白

問題真係炒車FAKE NEW 件衫根本唔一樣
佢大可以出嚟澄清講一樣嗁說話
到時真係狼來了

咁又唔係
依單浮屍都好可疑 都值得討論

但隔離嗰個核爆2格硬link埋真係

但如果枯屍係高小姐 就唔明點解佢個頭得番骨
同埋唔肯定高小姐嘅死同反送中運動有無關連 唔知佢係被自殺定係自己自殺

點解要想方設法幫黑警澄清？今時今日的情況係政治同執法機關公信能力低下帶嚟的惡果，冇人信佢哋講的嘢係正常不過的事，而且一個疑點消除咗，仲有千千萬萬個疑點喺背後，裡面咩著十幾個手足條命，點解要用陰謀論去汙名化所有找尋真相的行為？
咁落力去力證黑警冇殺人，係清高定係自己就係狗啊

我唔明你做乜，真就鋤死班狗佢，假就逼佢交cctv 澄清，唔會輸架
我地又唔係實牙實齒，只不過強烈懷疑所以吹下風，比啲壓力班狗，迷惑下啲藍絲
一直有人吹太子死人，有人見到咩？咪又係懷疑，想逼班狗交cctv 睇下個警暴問題

完全唔知可以點做先令大家清醒啲一話唔係同一個人實俾人話帶風向

對家SHOW呢張圖就甩身啦
而且死者家屬係藍絲....到時咪一齊鬧你FAKE NEW

推以正視聽

我幫大家澄清 FAKE NEW
令自己人相信FAKE NEW 狼來了係好事?

冇公開CCTV
除非當時人出黎講野(仲要唔係被迫被錄音被拍片)
永遠冇人可以知道真相
呢個時候唯一淨低就係用任何有關無關嘅事去熱炒事件引發關注
高秀蘭事件係其中一個好重要嘅幫助

唔係之前你地所講嘅陰謀論，會迫到狗鐵開記招公開截圖??

係咪而家死左人，仲on99咁玩道德潔癖? 證據在人手，我地一般市民唔靠呢啲手段你可以點做?

時刻保持警覺與思考

推
勿輕易信尻up, 我地唔要假新聞

多謝

推，fake news 可恥

On9?

問題係冇撚用呀
一個記者會SHOW圖KO你 仲要扣支持度信任度

自己話唔好洗板
自己又一味洗板
你居心何在?

Pish

問題係冇撚用呀
一個記者會SHOW圖KO你 仲要扣支持度信任度
之前黑警玩過啦 明明有831咁多警暴FACT唔用
點解要玩FAKE NEW?

洗討論台板 只係高秀蘭陰謀論已經有4個POST

推POST 同 洗板 係 2回事

你知佢一定fake?

而家仲要問FC個班 全部唔好做香港人
走啦你地。

有相有片都要問FC

我認同無限陰謀論其實無意思，其實同當年傳雜種下緊盤好大的旗無分別

適當時候要抽離一下，保持理性，唔好對未經證實既謠言同主觀陰謀論深信不疑

陰謀論永遠都好吸引人，任你想像

有冇可能好似黃藍店app咁

整合正反相方既資料

咁每一個疑點都可以另外分折

推post太快，一件事幾個post

真係睇唔哂

陰謀論：
1. 高秀蘭女士是831片段紅衣女士 被警察殺害
2. 因為身型特徵唔同，又有人話紅衣女士被警察殺害扮成高秀蘭女士

已經破解咗 有片有圖

好撚恐怖
連登幾時變到咁低質⋯

咪臭系屌你老母

根本係哩件

提出疑問，比人答到唔係低質

衰左唔認，繼續炒先係

呢個post話我知連登唔低質

推，唔好比假消息掩蓋真相

智慧燈柱與被自殺的關聯

曾與黑警，在公開場合發生沖突，被智慧燈柱記錄的。
若通過人臉識別，找到身份、住處，黑警係咪可以為所欲為？

而家巿民只是苦無証據，但實在太多稀奇古怪被自殺案。
希望，有份處理屍體的不同人，能留起重要線索，在許可的情況下跟進。

巿民可否情商附近商舖提供 CCTV呢？仲有無其他可行方法？
否則這類被自殺案無日無之！

堆

1. 條屍係高秀蘭件衫..唔係831女士件花紋衫

2. 831紅衫女士離開左底層月台

3:20 紅衫女士一手黑白條紋袋 一手紅色環保袋 (件衫一致)

根本問題每一代嘅廢老都係上一代嘅廢青變成，我敢講香港教育係好失敗

隔離POST話推比金義聖 外國記者
你估佢哋日日收FAKE NEW 會點?

推呢個先

第一，佢朋友有冇可能講大話？ 佢又冇宣誓，又冇圖，乜鳩都冇，話自己屎忽塞榴連都得啦
第二，離開地鐵站就安全？有幾多人比人點相後來先拉你知唔知，如果可以點相後來拉，可唔可以點相後來殺？
你唔好咁岸鳩用常理諗野啦，人地就係知你用常理諗野先放啲所謂證據，which is 不堪一擊
只要仲有1%機會係謀殺，都有可能係謀殺

沉陷一大堆冇得fc嘅陰謀論，同藍絲有咩分別？

連登不嬲多神探post
不過今次呢單令人驚好多,
因為831後突然多左咁多自殺案,
好難令人覺得無關係,
btw,其實我是留名的

唔認同岳巴單野
岳巴後黎個朋友開post仲有衣服相
明明衣服應該做左證物
佢點影？
一開始大家都係執依點問
我認為依個係合理懷疑
利申 冇追曬post

如果親人朋友要報平安
點解唔搵議員幫手？
我諗通過議員確認身分
連登仔會信

老衲認同，幫你推

推新屋嶺好過啦私刑場集中營

佢個身有衫？睇唔到個身爛到咩樣

重點係 高秀蘭 同 紅衣 唔係同一個人
目前陰謀論只係因為件衫似
如果唔係件衫 有咩原因要LINK埋一齊?
你醒下啦

Blocked

贊同樓主，陰謀論對事件無幫助。

而且連登神探嘅往績。。。

Witness?

陰謀論基石係
高秀蘭 同 紅衣 件衫一樣
但係有咗高秀蘭件衫比較 根本款式完全唔同
已經唔可以繼續

片 第一個POST
我要癲啦

太子呢單嘢好成功將大家焦點放落去，但唔該要理性分析

我覺得太子站的確係死咗三個人
但未必係高秀蘭
最好有高秀蘭親屬講吓
記住 所有嘢越公開 人就越安全
擔心的直接搵議員
知情人士唔好俾警察呃到守秘密

陳雲話比人放血先係咁

高質post 推

有咩所謂
重信連登做news既人9成智商有問題
又輪姦又殺幾件
信依舊會信

agger
幫樓主推

可能直播影唔到佢 但佢可能喺現場(need fc)

重點係831紅色衫 2000正評個POST 唔成立
樓主叫大家唔好再炒車
件衫係卡通T-shirt 唔係大媽衫

咁已經冇咗證據去link up埋一齊

推 炒哂車啊

pish

但唔係10日做到嘅事
你話佢比魚食到咁都話合理啲

先唔理佢係咪831太子既人
但失蹤10日，搵到條屍之後先係屋企搵到遺書？
短短10日頭變骷髏骨，手腳皮肉脫落（或新聞所寫嘅枯乾）？之前死左更耐既既浮屍都唔會啦
然後浮屍係附近拾獲眼鏡？

你可以話佢唔係831紅衣女人
但條屍係有可疑

//溺斃的屍體通常會根據體形不同而有的一直浮在水面，有的沉入海底。沉入海底的屍體經過一段時間後會隨着體內腐爛加劇産生氣體而膨脹上浮，這種屍體的膨脹現象被警察形容為「形似巨人」，其死狀通常與生前容貌差異極大，甚至連親屬都無從辨認//
From wiki

呢我個推

其實成份消防log完整出左黎
證實到三名傷者離開被改走左

何苦仲要追究其他野
唔通貪佢新鮮d咩

高小姐個樣同身型都唔似
件衫款式都唔同 而且唔係831之後就失蹤
係九月x日離開家門後失蹤。

宜家真核彈就出現左，人地專登整埋記招
果幾個消防蒙曬面都要去爆真相比你地知，
你地都唔立即去引爆，
繼續追究cctv同鼓勵消防企出黎，

反而試圖搵其他核彈但係靠唔住既
咁有乜意思

你又搞錯人地重點..

垃圾連登仔

吹得就吹
屈得就屈

否則場運動點會咁多傻仔做勇士

大紀元 講完

呀你真係唔識㗎喎

唔係高秀蘭都証明唔到831冇死人

大家真係要集中講831, 昨日3個消防爆料，竟然冇咩討論，呢d 陰謀論就上熱門，分散晒集意力

兩回事嚟

有真核彈唔用 去 玩假嘢

集中力量搵真係消失左個3個啦

推行動post

你轉去藍絲group啦⋯

推，做實事啦

831之後7晚啲巿民就係比你哋謠言撚吹到去咗包圍旺角警署，晚晚俾人圍捕，你哋又有冇諗住為呢班信鳩晒你哋嘅義士負責任？

所以我twitter冇推

咁多陰謀論就係反映緊政府黑警失信

個腦呢

我認同呢單係炒車

但事實証明唔係謠言，831下面係有隱瞞好多野，仲要改埋記錄

大話講得多就唔會有人再信你，請參考贏國。

受傷嗰班義士賤過condom
Condom都話用一次先掉呀
連登仔理都唔理下受傷嗰班
日日都話要搵831/新屋嶺真相黎做核彈

又係你呢條垃圾，叫你求驗你話爆就得

831 同 呢件 都話係兩回事

831有傷重片段 人數出入 文件 目撃者

一定要追究 查到底

呢件只為見到紅色衫就post post post

咁睇黎死者係俾你作藉口同政府打？其實本身都夠動機革命啦，你唔須要人死做藉口喎

交比政府fc囉

好同意... 個個變晒靈感偵探咁

講撚咗咁耐嘅fact check變晒廢話

Push
陰謀論太多
令人麻目咗
到時真嘅就唔想睇錯失咗

Agger
但只能證明太子站入面個女人唔係死者，十日就得返棚骨唔係正常

係要推既都集中返有證據既831啦

件事係好有可疑
不過未必係關831事
呢排大家留意多咗自殺意外新聞 好多都有唔少疑點
又將黑警做嘢是是旦旦馬馬虎虎揭露於人前

正視聽

Hi sir

推呢個
連登仔而家同藍屍就只係有良心同冇良心
智力跌到同藍屍差唔多

根本條屍就唔係
黑警口中嘅高秀蘭
家屬亦都好求其
見紅色衫就確認係高秀蘭

其實係一單黑警唔想查
敷衍了事嘅懸案

簡單啲講
係一條被挖出嚟嘅屍體
再被穿上件紅色衫
之後被拋落海

記得狠來了故事

琴日見到個post已經話咗炒車 但係成班人係咁推

我懷疑你係警察。

屌咁你同啲大陸洗腦媒有咩分別
我地同佢唔一樣既係我地有獨立同批判思考

你第一日上連登？。咁認真？
呢度好多人不嬲都監粗黎架啦

炒車就好了

呢單真唔真冇人知，但消防3個人出黎講野已經即刻搞到消防高層要捉鬼就好奇怪，究竟佢地收埋緊d咩要幾個部門一齊講大話

轉咗角度啫⋯⋯⋯查實真喺好似喺同一件衫嚟

手腳枯乾，即係仲有肉啦，件衫新聞寫大致完好，咁照計個身應該比外露嘅手腳更加完好

性別排減咗一部分
屍體狀況（有肉）排減太久遠嘅一部分

優先查失蹤人口，
失蹤10日，
衣物一致，
失蹤地點，

咁多線索吻合都搵唔到？呢單真心唔關事。
我覺得跟返啲靜音模式跳樓好過。

以家係要推到警狗覺得大撚獲
然後由佢地比證明我地去proof我地炒車呀
講真，所有人都希望炒車嫁啦
以家我地某程度上都係逼緊班狗提供證據

理性分析, FC左先再傳

陰謀論都唔係問題，陰謀論激發唔到香港人做下一步，或者無人諗下一步點做先係問題

有問題，
1，你點fact check 死者親友真係死者親友？
2，有冇媒體/資料話死者失踪前係著呢件紅衫？

不要問 只要信
屌9黑警既post唔理真假都要信

係
我地需要action 唔係呢種陰謀論無限loop

除左狗本身手頭上資料

髮型好似唔多一樣

咪係

好心唔好同藍絲一樣咁低汁啦

樓主咪係狗囉一陣人地就開多幾個accont出黎話係831白褲果個既親人 話安全無事

推！

-高女士同831太子地鐵站紅衫女士兩位皆失蹤
-受訪者女士講緊831紅衫女士失蹤而唔係講緊高女士
-化骨死者為831紅衫女士，但黑警因某啲原因講成為高女士

樓主點睇

不想炒，不怕炒，必要時不得不炒

個個仲係度扮神探加俐略，但連一張咩都無的月台靈體相都信到十足十。

一開始係玩膠，後尾越來越多人變真心膠，連登仔真係易煽動

係啦慢慢查啦，無晒文宣無晒行動只要問米搵返高小姐就會贏

-高女士同831太子地鐵站紅衫女士兩位皆失蹤
-受訪者女士講緊831紅衫女士失蹤而唔係講緊高女士
-化骨死者為831紅衫女士，但黑警因某啲原因講成為高女士

點睇

其實我理解係無「失蹤48小時先可以開case」呢樣嘢

咁樣我地同對家有咩分別？

agree

其實大家不如集中返幫義士啦
721 831 915
其他陰謀論真係要小心處理
仲有討論下之後啲既行動仲實際

就算呢單炒車又點 重點係大眾要繼續關注太子站有冇死人 目的要迫到黨鐵公開太子站cctv片段

我地冇可能個個自殺都查到

推，只要10單裏面有3,4單炒車，慢慢會令人產生懷疑，最後可能唔會再信，呢個就係別有用心人嘅目的。

Agree, 明知fake都照傳，同藍屍有乜分別

推
需要停止陰謀論重新關注返成場運動的重點
想要真相唔係我地呢到估估下
而係有權力的獨立調查

所以child登真係child登
我呢排都上少左上多DTwitter睇下個心態會正常好多

法輪功呀？
你係手足都要屌

其實之前已經有post屌咪再傳證實唔到嘅fake news
但好多人都沉迷落去 我身邊都有人係咁
但老實黨鐵點解死都唔公開全cctv 確實越嚟越可疑

成日淨係想信自己想信嘅野
人地樓主咪解釋咗囉 冇證據證明高女士係831個人呀

咪係
嗰啲咩通靈陰陽眼就唔好推啦

佢係教會又點會自殺......
基督徒自殺上唔到天堂.......

細思極恐

推
請關注新屋嶺

高秀蘭而家O係邊?

樓主冇話冇可疑喎
只係呼籲大家冷靜dd以防似藍膠

連登仔真係好容易被人帶風向

其實你呢D問題 基本上每單失蹤/每單自殺/每單死亡個案都可以扣落去
因為Source呢樣野最重要 , 你地未Proof到就直接推下一點 好唔客觀
1. 樓主證明紅衫已經離開底層 只係你地冇人搵到佢/冇人出黎講佢安全就咬定
2. 受訪段片冇講過衣著等等 如何又咬定為同一人?
3. 上面唔成立, 呢樣更加唔成立
即係大家討論個死法係可疑 我都覺 但咬定同831件事又太早
當然你地話唔洗FC 屈到就屈 , 咁已經唔洗討論
利申: 如果有家屬有直接證供出現 我相估會可信好多
Thank you

風向已經慢慢重視破案 多過五大訴求 都有可能對家帶風向 5毛個邊自從fb收左皮 應該多左好多人手帶風向
目的分散831同五大訴求視線 一日人權法案未通過都未贏

舉證嘅責任唔係我哋身上
而係喺班警察身上
要解釋叫班警察去解釋/red]

Agger

推
如果係831死者 睇唔透警方點解要溶左佢塊臉 但又要向公眾confirm佢身分 無樣 佢大不了可以話唔知邊個 佢公開得名 就好大機會唔關事
同埋受訪姨姨講話佢朋友得父母 但死者有老公 仲要係藍絲

“你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。”

梁天琦

好老實講 佢現場搵到既證物係可疑但始終真實存在
而樓主既Source係真的話 家屬認證左
即係人證物證都在 係你地打死唔信
可疑係可疑 但唔係繼續屈落去呢個唔成立既點上

跳樓果d先係被自殺？個個都冇著衫

其實呢單都係關乎831

問題係衣家咁多離奇自殺案班狗一句話無可疑連姓乜都唔講就算撚數 點唔起疑心？

好煩呀班迷信

下，出面大把fake news po正皮過千，宜家先黎叫人唔好玩fake news,虛唔虛偽啲呀

Agger and push!!

根本好多連登仔都係同藍絲一鳩樣咁蠢
人講乜佢信乜
完全唔會理MAKE唔MAKE SENSE

支持

但係都唔會洗走黑警造嘅孽
未清算完

今時今日連個社會都唔同我地講邏輯啦, 咩都明屈

有道理

最重要係推走晒啲行動post

正同佢想講既野

我承認係炒車

我哋係咪應該整返個「民間失蹤人口資料庫」？

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

行動post 新屋嶺要做翻啲嘢先得

幫手推

PUSH
保持獨立思考呀唔該
自己有立場係OK, 但夾硬將任何見到嘅事都扭曲成"證據"去支持自己觀點, 同腦殘藍絲無分別

高汁討論 輕輕一推

你呢啲都淨係圍繞緊自殺 宜家係講緊抗爭行動post冇晒咁滯

咁做完全無意義！只會令真係枉死既真相淹沒。

最正都係通靈POST都幾十頁討論

唉 其實大家係咪鍾意玩推理多D

(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

每個人都有一定嘅信任值，藍絲個邊已經跌到去零，所以講咩都無人信，我哋唔名以變到好似佢哋咁

個個都陰謀論上哂腦
同藍絲有咩撚分別
成日屌尻fc撚
今日就柒撚哂

依排除咗人鏈好似唔多大行動
熱門嘅大多都係929.101、同埋冷處理藍屍活動

會唔會係風向撚吹風？
又咁岩琴晚半夜咁多post講姓高既遇害傳聞
9月8號又有個post話陰陽眼望到太子月台中年女人叫救我下身慢慢消失

風向撚要帶出既訊息係
喇真係會打死人架
下次你地唔好出黎喇
係咁冇人性架喇

你個post解釋地鐵紅衣女人同高秀蘭係唔同人
證據係夠
但只係知係唔同人，唔知高秀蘭831有無係太子站出現，有無見到真相
仲有屍體個狀態咁異常都覺得無可疑
而你啲回覆同解釋膠到一個點
我好懷疑你身分

早講左10日前離開將軍澳住所失縱
炒嘅都係有心炒

我最近都開post講過咪撚再傳陰謀論
熱烈討論D傳聞對成件事無任何幫助
留返D精力做實事,
留返熱門俾有用既post點都好過日日陰謀講死咗人
奈何成個連登着晒魔一面倒屌柒我
fine當我無講過囉你地繼續推飽佢

popo又假acc,其實有無得claim錢

請關注新屋嶺

可唔可以唔好再傳搖言？
行動po呢？反共大遊行呢

只可以話死者件衫同831嘅紅衫女士極為相似。
831女士只影到向上行，但亦冇影到「平安離開底層月台」，4分鐘左右影到另一邊或同一條電梯係塞曬人，亦唔排除紅衫女士上緊果條樓梯塞緊人，最後落唔到。太子事件發生咁耐，傳得咁行，當日咁多人，但出來講當日情況嘅人又點解咁少？

我唔明白你地呢d一味叫人冷靜冷靜，呢樣唔好做果樣唔好做嘅人係咩心態，任何時候都講左係各有各做，有疑點就需要懷疑。係出左疑點先會出鬼故，唔係出左鬼故先出疑點。就當係咁，亦都需要將事情廣傳，方向永遠都係黑警隱瞞真相。令真正知道真相嘅人交出證據。冇呢d傳聞keep溫，你認為警方消防救護會主動出來交待？3個消防會出來？太子今日會封站？

我只覺得討論你可以討論，但唔好叫人唔好做呢樣做果樣，你唔撚係先知。任何一條戰線都隨時做得野。但冇一條叫人停手嘅戰線。

你D回覆, 同藍屍一鳩樣

連登已成為全港最大型既fake news content farm

大家已經陷入陰謀論，不能自拔，中咗對家計啦。中計論都可能係陰謀喎。屌，我好撚亂啊！

P牌推唔到

林鄭夠話佢係上帝叫佢選啦
係咪又信?

p

係都叫警察澄清啦，關你鬼事咩！

理性分析

唔信有人死嘅人可以體驗下藍絲唔信後生冇大台派錢示威果種感覺 不其然作好多藉口去支持自己

謠言可以直接摧毀運動

會唔會係風向撚吹風？
又咁岩琴晚半夜咁多post講姓高既遇害傳聞
9月8號又有個post話陰陽眼望到太子月台有個紅衫中年女人叫救我下身慢慢消失

風向撚要帶出既訊息係
喇真係會打死人架
下次你地唔好出黎喇
係咁冇人性架喇

1. 太子站內唔係所有人都係手足、親友點肯定佢係自殺？
2. 親友提供既圖點解肯定會係831影？
3. 可以討論

要推

文宣都要開始做㗎 我哋之前係直情可以早一個月開始做文宣但係到而家都未出現有

唔好比D新聞搞亂個方向,單一件事去諗,

1.點解會有乾屍
2.點解乾屍仲要掉落海
3.點解屍上既衫同高女士一樣

以上3點我諗法係,乾屍一定係人為,唔會係自然做成,目的係冇証據所以要掉落海,而點解件衫會一樣,原因係件衫真係高女士既,D狗利用高女士件衫去轉移視線乾屍係另有其人呢點,件衫好大機會係後期著上去

輕輕一推～

唔好再擺D未經證實嘅news上twitter
FC唔係我地自己講 唔係陰陽眼講
外國人好反感㗎

831片段入面應該唔係高女士, 但咁樣並唔代表死因冇可疑喎

唔好睇少連登影響力 越多fake news 謠言 只會公信力越黎越低 第時真係有事發生有哂證據都會狼來了無人信

我係有份推個個po嘅人
希望炒車 我地唔可以淪為藍絲咁講大話
咁會令成個運動都輸

其實地鐵個紅衣女人就咁睇都知同高秀蘭相似度不高
據尋人post高秀蘭41kg，個紅衣女人點睇都至少50kg
呢個po冇錯係講到呢點炒咗 CCTV影到嘅唔係佢
但解釋唔到點解10日就乾到變骨呢個疑點

記住無論佢係黃定藍定乜
都有可能被意外打死
屍體狀況太可疑呢點係唔足以推翻

唔捉鬼
但樓主 cap 的「中學同學教會啲朋友」
同 fd’s fd’s daughter 有咩分別

我都睇過好多次件衫
的確件衫係唔夠清楚
但就當真係炒車
都唔等於件事無可疑

你估真係個個都甘得閒
不停提出疑點先可以還死者清白
個夠制度透明
使鬼我地搵疑點？？

你甘就話人陰謀論
咪同無生意瀨人遊行啲藍屍一樣

都個句
公開 831 完整 CCTV 片段

蘋果 2019年09月07
57歲女子高秀蘭，周五上午離開將軍澳銀澳路的住所後便告失蹤，其家人於同日向警方報案。高秀蘭身高約1.51米，體重約41公斤，瘦身材，尖面型，黃皮膚及蓄短灰曲髮。她最後露面時身穿紅色上衣，灰色短褲及白色鞋。

單處理遙言 我地會輸
推返啲行動post 出黎啦

通左靈未啊屌你老母

唔好咁痴線喇
你要係全世界信，吓吓老屈
同廢藍話波子射爆眼
運功打爛路廿軌有咩分別

同意
陰謀論就唔好再執著
反正你係咁神探上身 無實質證據／無內部人爆料都係得個猜測
請大家一齊加油將個焦點放返去之後嘅遊行文宣／準備
雖然每次都係多人出黎
但人數真係越黎越少 （我唔係話咩民意逆轉，但宜家真係越黎越少宣傳，無咁多人知幾時有咩遊行）
我地真係要諗辦法再次令更多人出黎

NewS
Btw 推

求真呀

多謝巴打努力!!

都係有令人解不了既問題, 屍體狀況點解係咁情況, 頭部可以無哂血肉.......

推唔郁

暫時諗到既方法係用鹽醃住條屍

咁多失蹤 點解偏偏佢估依個係其中一個
如果佢係作 點解唔估全部後生

推
真相最緊要

唔好變咗敵人思維！！

推 十一賀佢老母

可能條屍係月台個個女人
但個死者唔係高女士而係另有其人

淨係冇眼鏡就知唔係同一人，同埋太子站個位好似肥少少

推
咪L再做鍵盤神探

炒咪炒，反正而家個重點係有人亂講陰謀論都有人信，證明個個都覺得班克警真係咁仆街

冇腦

有冇諗過條屍根本唔係高女士而係太子站個個女人
根本就係黑警鳩up話條屍係高女士等冇人查到落去！
條屍件衫軍同太子站女人件衫match 好難唔令人起疑心

上次住銀澳路既好似有單酒店吊頸

而家完全失哂焦
講真你地搵到d咩證據都唔夠獨立調查有公信力
不如花心機去計劃行動吧啦

太子站呢個似係紅底白花Pattern
而高女士係tee黎，紅底中間有白色狗仔圖案
你睇清楚條屍件衫同高女士match嫁

我意思係會唔會
屍=831太子紅衫女人
但高女士只係一個黑警9up嘅人去cover條屍真正死者嘅身份

可疑唔代表可以當事實啊

push
唔可以有狼來了心態

推依個提醒, 然後繼續推行動 post 仲有球迷同連儂活動今日

on9, 你D證據又係朋友嘅朋友嘅auntie, 屌你老母鳩up到一個點

[陰陽眼] 去左太子站睇手足

9月8已有巴打見到紅衫女人靈體50幾歲

[警世] 查案、通靈獵奇正消耗大量鍵戰及文宣戰力

所以要查案就集中返831 無限ff 只會越黎越分散黃他野 係目前僅有資料 只有831有查既可能 當然最後都只會係未證實消息 最多當可靠消息

推 支持樓主

繼續推行動po！

千門八將：「謠」將

你返樓主post個YouTube段片
太子站紅衫女士影住
跟左大隊係隊尾向上行離開左3,4號月台
所以我覺得佢應該安全

另外，你呢個假設可能性比較低
前提要高女士之後冇可能揾得返
+ 紅衣女士失蹤後冇親友去報案揾佢
仲有依家呢單案係要上死因裁判法庭，驗屍同調查
咁既話好可能會，揾高女士親人驗DNA，呢個呃唔到人
條屍手腳仲有皮膚，要驗DNA唔難

屌你老母
咁樣同藍絲班垃圾有咩分別
吹得就吹
其他手足一路以嚟嘅努力就係俾你呢種人破壞哂

揾唔到張皓韋fb

推推推，希望大家冷靜一點

推呀

無錯 有懷疑係無問題
有疑問然後小心求証
係太多陰謀論直接link咗但無証據
咁我哋同藍絲仲有咩分別

[推爆新屋嶺] 新屋嶺嘅義士唔係condom!!

做factcheck, 唔好沉醉喺陰謀論度。炒車只會令我地公信力下降，我地唔同藍絲！

但都唔可以排除所有可能性既，
個死法太有可疑

卡通 TEE 太子係芯紋大媽衫

明明重點係 2,3 係要捉住 1 唔放
1 只係一個POINT 而佢係同陰謀有矛盾

紅衫陰謀論基石係件衫一樣
呢樣已經係FALSE

Support

陰謀論基石係
高秀蘭 同 紅衣 件衫一樣
但係有咗高秀蘭件衫比較 根本款式完全唔同
已經唔可以繼續

1) 樓主講件衫的確係高秀蘭相果件
2) 高秀蘭並非831太子截圖中女子
3) 831太子截圖中女子平安離開月台

已證實既係咁多

高秀蘭點死，有無可疑，有無係太子站出現，唔知
歡迎慢慢查
但總之唔係截圖果位

想查就認真D

有人話咩幽靈乜乜乜，完全不值一駁、浪費時間，你話件衫一樣就話值得研究啫
我真心完全唔撚明呢啲廢話點解仲會有百鳩幾個回覆，班真心人係咪智撚障，根本隨時有一半以上都係支那/藍絲水軍黎

口講混入藍屍谷擾亂，結果連登更先一步俾人搞到亂撚曬

點解個眼鏡同現場搵到唔同?

圖

well said

無確實證據你只可以話懷疑
同831一樣 你無辦法實牙實齒咁話死左人
唔係既話琴晚聽證會點解唔煲大佢？
三五毛一定有 自己思考下先比正負評
過左三個月重咁易比人有風向？

先唔好插我, 我都希望事實可以越辯越明
可能MIX UP左2單野, 又或者會唔會係同一單?

Rui

眼鏡係 四眼姨姨呀

同呢單暫時冇關係

四眼姨之前有片影到佢講831事件

佢出嚟澄清 大家覺得可疑 完

就算未必係高女士，但死因好撚多疑點
所以，你收皮啦，懶醒

連登仔咪再炒車啊！！！！！

接近8成堅持黑警無強姦殺人的acc發言紀錄都好古怪

而其中一個最撚串咀的五毛 左騰右平受害者雖然平時有講野,但絕大部分時間係呃人接某中資股火棒
仲有一條五毛叫淡友死期,比人踢爆賣淘寶假貨呃香港人

而帝吧班周圍攪事的支那人已經比人起底係低收入人士, 銀行連一萬人仔都無
邊會捨得次次做五毛都係黑市買新ac用一次就唔要,呢班人連買份排骨蒸都有困難

POST咗100次

1) 樓主講件衫的確係高秀蘭相果件
2) 高秀蘭並非831太子截圖中女子
3) 831太子截圖中女子平安離開月台

已證實既係咁多

高秀蘭點死，有無可疑，有無係太子站出現，唔知
歡迎慢慢查
但總之唔係截圖果位

想查就認真D

支持FC
大家唔好再傳fake news la

各位手足著緊真相好正常
我地每個都好想還原真相俾死傷者公道
但係沉迷杯弓蛇影會令自己無法自拔亦都無公信力
製造猜疑既恐怖

希望各位理性FC
同埋除此之外推動番我地運動既下一步

由831之後幾日一有人死就計落831到 已經會預計到呢個結果
雖然話人一藍腦便殘
但中大個FAKENEWS民調顯示
有6成藍絲信林卓廷搞事先有721
有4成黃絲信825 著制服黑警掉汽油彈出黎個張gif

就算唔係作
單係通靈呢樣野已經唔可以成有力證據 傳黎傳去冇意思

岳巴嗰單又點計？有接近三千人炒車㗎喎，陰謀論屈咗幾位巴打係狗之後一句道歉都冇

利申：小氣撚 對連登好撚失望

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

死啦，啱啱見到個師奶仲睇緊呢單，信到十足十咁

大把人仲推緊假post 香港人好野

就算唔係高秀蘭
但四眼受訪姨姨仍然生死未卜呢個係事實

好彩抄車

全部stoner 撚曬

冇證據證明831失蹤唔係佢，講乜野炒車

推
真相post沉到見唔到
成個熱門就係陰謀論

屌出面仲係求撚其講一句就死推爛推

散仔要OT
高層同你老婆玩3P

呢個我知，但另外個受訪四眼姨姨呢，搵番未？推唔推得？